有無人中意聽Lorde嘅歌？

第一次知道佢係睇taylor swift ig post 聽完佢首green light就迷上左佢把聲 但個樣好老 一開始以為佢3x歲google完先知原來得20歲
附上live表演一段

Liability

佢把聲有種無言嘅悲傷

pishhhhh

pish

push

幫巴打推下

著白色婚紗真心sad

好似一個比人悔婚既女仔 好落寞咁唱緊失戀歌

liability live真係好正

身邊冇人聽佢，但係明明就好正

兩年前佢紅過

紅唔返

多謝巴打不過我係絲

agger

我！ 第一次聽到佢把聲已愛上

佢上左time喎

好特別

呢排中意多左indie歌 跟住發現lorde都係indie 正

上time同紅係唔同嘅 嗰排佢同taylor swift好fd taylor成日po佢又捧佢 就多咗人識 連身邊啲唔太聽western music 嘅fd都識唱幾句
Btw我記錯咗時間 係Royals同Hunger Games嗰排

我都係因為taylor先識佢 royals正

應該係royals最紅 但係我覺得同時期嘅team正啲

Live 佢d 肢體動作定跳舞好怪

佢啲音樂俾我一種好乾淨嘅感覺

agger green light嘅mv都係咁
不過諗返我睇show都係咁 係投入嘅表現

Lorde嘅ask me anything

第一首聽嘅係team已經覺得好正 有才又有獨特聲線 Bravado同Ribs

agger 把聲好高辨識度

每次心情差聽 特別有feel

推一推，難得有post係講Lorde

多謝

4年前一出道隻Pure Heroine D 歌好正
tennis court
buzzcut season
bravado
glory and gore
仲有cover首everybody wants to rule the world

超級鍾意

越聽越好聽

GTA 淨係識聽Tennis court

GTA入面有佢啲歌架咩？冇玩唔知

lorde都indie

Royal

有呀 有個電台會播tennis court

我見apple music寫佢某啲歌係alternative 無睇清楚佢其他歌 sorry

第一隻碟都正常
今年出d歌咩green light、perfect places難聽到爆

男人扮嫁wo佢

我覺得好聽喎

我第一次聽都覺得好一般但係聽第二次個陣就開始覺得好好聽，依家已經上晒癮
巴打你試下聽多幾次啦

佢次次出新歌都有聽，可能真係要浸下先覺得好聽

同埋希望佢痴得Taylor多可以學下啲Fashion Sense

我覺得幾特別幾有風格喎

I am Lorde ya ya ya

我都覺 佢成個人都好非主流

Non-stop Pop FM,次次玩都淨係聽呢個台 別無他選

岩岩出道個陣覺得啲化妝、出席典禮個啲衫都好驚嚇 覺得依家已經好左啲，起碼成個look都係襯返佢依家呢個年紀